呢個會唔會是全港第一個搞公開初選既選區？

Looks yummy
想去食花生

咩背景

一個係陳澤滔果邊
一個係譚香文果邊
好似係 有錯請指正

一個譚香文團隊, 一個居民組織

謝謝

譚香文

腸仔點睇譚婆婆

往績不佳